有個毒撚老豆真係慘過食兩舊屎!!

小弟毒撚一名
21年a0
終於有幸係最後一年大學成功標尾
咁人一世物一世緊係要同女朋友仔去grad trip啦
諗住都大個仔大學畢業
唔洗暪住屋企人照直講順便當報喜
老母果邊搞掂左之後就搵埋老豆
點知一句彈埋黎話唔比
話咩我仲細個個女仔仲細個大家好易衝動做錯事
又話為你好咋呀仔唔想你後悔
最後仲彈句你老豆我都係30歲先拍拖呀仔你努力讀書將來慌冇機會咩遲啲先啦
我屌你老豆究竟係咪廿年冇出過街唔知依家既男女相處係點
知唔撚知我打撚左廿年飛機有多就係等呢日
點解你係毒撚要逼我都要做毒撚
咁算啦我諗住唔理照去
點知第二日出街番黎之後發現passport唔撚見左
即刻去搵老豆對質
佢直接承認仲話去就脫離父子關係
屌你老豆

脫囉，有個咁既老豆不如無仲好

已經好慘 邊條撚樣負皮

帶埋盒套去囉 屌

零分重作

佢好撚認真
冇見過老豆咁激動
點解毒撚要逼個仔都做毒撚

屌你真人真事

同老豆講， 呢個可能係你人生唯一機會
係咪想你成世做處男

21 年90 99%係你問題…

我好過你，我先20年A0姐.

佢直程係要禁止我呢個行為
好似要逼我做到魔法師先比破處

生得你出點會敢同你脫咩
去左先再返來補鑊咪得
到時先認低威話唔岩自己會生性咪得囉

如果佢答係我係咪可以以後收皮

啦啦聲申請過本新Passport啦屌
係咪想再打多20年飛機

你老豆想同你條女去
所以唔俾你去

扑野都要就住就住

同佢講你已經中出過女朋友
唔驚去旅行時衝動

咁去旅行都唔一定要做嗰啲野啫 雖然樓主好似好想
退一步講，你地做足安全措施又點有問題？
再講，你地想做嘅就算唔去旅行都會做架啦

雖然你好慘 但都覺得有啲好笑

大學都畢業仲努咩力讀書
老豆我宜家咪努力讀書所以有女囉

去正皮
唔去負皮
樓主想咁？

窮撚唔死都冇用

你同佢講
我老母隻豬都唔係比你食啦
我而家去食豬唔通學你咁呀

講話Grad trip 一班人去咪算

21歲都仲管到咁
我細佬呢個年紀話係行就行
老豆驚死佢gay

過大海囉 一係去長洲

你咁大個仔自己話事喇

樓主一出世就識打飛機。
between, 佢應該係驚你搞到奉子成婚，問佢攞錢結婚。

咁大個都咁裙腳，你好野

整過本整唔整得切？

呢d弱智老豆
樓主如果你當年將佢射落牆度
你今日唔洗聽佢支笛

都唔知樓主老豆係咪佢親生

痴撚線
梗係去完先講

咁點算阿 bb
好想同你出去玩 阿

阻人扑野

而家邊有人脫離父子關係 古代d人有好多仔女就話少個唔少姐

咁慘?

乖啦，父親節應該聽爸爸話，你有錢慌第時無女咩

On9

安全套安全套安全套

唔係咁呀

報失本passport整過本囉

你話訂哂酒店機票
問你老豆拎返錢先

係老豆面前同條女扑野俾個下馬威佢啊
顏射埋老豆以證明安全性行為

利申 青頭

岩呀 想搞野一定要旅行先搞到既咩
分別係在於係香港就一星期一次
去旅行就每日起碼一次

呀仔 做乜咁話我呀

直接話食過啦

直接同佢講去旅行危險咁我住咗四年宿咪仲危險？

我就係咁講然後收咗佢地皮